[26/3 at 1 a.m.] Apple Special Event 倒數區 (1)

iPhone SE 2

冇SE2

已經準備好

好想知究竟有咩出

Apple car

iSteve

成班以為有se2

留明

ipod classic

iPen, iPat, iMan, iToys

最期待既airpods已出
等walk in

Steve Jobs以AI形式復活 取代Siri

Se2

無知一問 Walk in 快啲定delivers

airpods2 第一次用airpods.唔知點..好緊張

我見無一開始訂既人都話要等到4月
有貨既話walk in 可能快d

尋日訂，最快 29 號有

Ipad air諗住walk in 依加買要4/6先到

上年出2018第2日我打去apple問佢已經話有得walk in 我先走去買 其實點解個個都估估下 打去未知囉

又唔使炒 第一日 walkin啦

I am ready i am ready

無刻字？

連登仔講到AirPods咁差
實情係單單香港都好多人用緊

利申:等walk in買AirPods 2

好多人用緊，唔代表件嘢冇問題

即係多人用iphone

即係連登多打手

將Steve Jobs嘅靈魂注入iPhone

Siri把聲改做Steve 把聲

walk in諗住聽日朝早去買？

要放工先得閒唔知仲有無

lm

Lm

認真一問，新款iMac抵唔抵玩？
用開window會唔會好難用？
通常只用於download bt睇戲同office

好易用
MscOS 用 SSD 順到

加SSD貴到

如果發佈有新desgin airpod, ipad
依家訂咗又出埋貨果班會唔會激死

真心值 8代u ssd係基本 無ssd會想死

聽朝瞓醒先睇summary

Apple關公玩緊，琴晚已經開始左live stream影住個吉既Steve Jobs Theater
不過隔一陣又會響屏幕播少少teaser咁樣
可能個message係想講傳統要限時限侯tune in睇節目個時代已經過去

Se2一定出（利申：先達佬）

留名睇就算出se2都只會係升左粒u嘅se

衣家睇情報都幾肯定個event係圍住subscription service轉
就算iPhone SE2同M巾真係出，都可以只係攝時間形式

搭單問
聽講Macbook用bt對個drive唔係咁好
真唔真？

我好希望佢會咁做
所以未訂

但應該無咩可能

系統裝響唯一一隻內置SSD仲要係焊死
如果你日日BT足幾年，咁樣的確係加速部野死亡

dl BT 咩年代仲要拎iMac玩 唔似PC壞零件輕鬆換

真心 一般文書又用開win既 繼續用返win 唔好貪新鮮

利申 兩邊都有用

今晚1點？

ssd bt唔好啦

呢部新定舊

office 喺mac 用會差少少
用返iwork 會好啲
其實只要唔打機就無問題

睇咗一陣
有陰影，驚等一陣會有嘢彈出嚟嚇鳩死

而家最新係A12 你話呢

舊到送都未必有人要

SE2
不過希望換full screen
淨係升spec冇咩大興趣換

一陣 唔係 SE2

唔記得熄機？

特登開架唔記得

好假

會唔會有vlc link
響公司想睇但用緊Windows

假

Apple做到咁樣嘅話應該一早做咗
呢兩年唔洗俾人鬧到一面屁

做埋啲小手段
Apple 已死

佢條路線係咪返嚟apple總部

直播嗰度有個人入嚟食住爆谷嘅

留名

係 我開住個Maps app 直播住架車去到邊

點睇

望住個導航，認公路兩邊啲湖

到咗之後就無畫面

睇咗個幾鐘

起碼佢真係準時到達

好準時XD